死啦 而家飲嘢都要飲暖嘢

以前日日放學就一杯凍嘢 越凍越好！
而家飲親嘢都係揀暖 熱 或者唔凍
而家飲凍嘢總係唔舒服

太凍會飲到個頭赤赤痛

做人有D同情心
若蓮個仔飲都飲唔到呀

rip

去大家樂買杯熱奶茶奠喺地